Vragen
========
- 

Beantwoord
-----------
- hoe energie opslaan? -->batterijmodel
- moeten we energie kunnen opslaan? --> eventueel (is het realistisch? 
  alternatieven?)
- centrale of individuele zonnepanelen? --> individueel
- hoe moeten we in de praktijk het tweede huisje gebruiken? Want hardware niet 
  noodzakelijk compatibel met onze software. --> demo = 1 house
- in php en sql ipv django? --> yes 
- Toestand van een toestel wordt vastgehouden in het programma van de CCU.
  De voorstelling van die toestellen in het huisje zijn geen exacte
  representatie van de toestand van een object maar slecht een voorstelling die
  enkele aspecten bij benadering visualiseert. --> klopt dit? (zie ook
  klassenontwerp.md [-b arduino]) ook belangrijk voor klassenontwerp --> ja!
